自家瀏覽器問題多 微軟工程師示範期間裝Google Chrome

微軟於9月在一場會議上示範如何使用Azure服務，將應用程式和數據傳送至Microsoft的雲端服務上，不過負責示範的工程師米高（Michael Leary）卻遇上十分棘手的一幕。當時Microsoft自家出品的Edge瀏覽器多次出現問題，迫使他在示範途中安裝競爭對手Google的瀏覽器Chrome。微軟於9月29日上載全長約1小時15分鐘、完整紀錄事發經過的會議影片到Youtube，片段近日在網上廣泛流傳成網民討論焦點。

微軟於9月在一場會議上示範如何使用Azure服務，將應用程式和數據傳送至Microsoft的雲端服務上，不過負責示範的工程師米高（Michael Leary）卻遇上十分棘手的一幕。當時Microsoft自家出品的Edge瀏覽器多次出現問題，迫使他在示範途中安裝競爭對手Google的瀏覽器Chrome。微軟於9月29日上載全長約1小時15分鐘、完整紀錄事發經過的會議影片到Youtube，片段近日在網上廣泛流傳成網民討論焦點。
source: hk01

37:20左右開始

OLD

人地根本唔care